[突發] 未FC 大陸傳來消息話福建暴動

大陸傳來消息話福建暴動，未fc
消息話有人感染咗想番屋企做隔離，但政府人員要拉佢出村

[video]

建議坦克

支持公安止暴制亂

load唔到嘅？

蕭若元: "林鄭新措施, 我們要求什麼! 反駁.." Your thoughts? Share?

why?